有無人覺得漁護署條女幾撚正

一齊打低禽流感，你咪自己散養活家禽！
搵漁護署打1823…

褲妹正啲

我覺

可惜得呢個look靚…

跪求ig

有呀！好似我以前暗戀既一個女仔

好似真係得個個look掂

想扣佢分

多謝褲妹介紹
其實條女係唔係褲妹本人

btw, 我都係鍾意以前句slogan多啲
預防禽流感，勿摸活家禽

我無野講

琴日睇到 唔錯唔錯

勿摸她